有人喺小巴302漏低咗把遮

我估你係學生所以揀校園台
擺返原位先
陣間落車睇車牌